彩雲都幾多災多難喎 之前先有老鼠 依家又話木蝨為患

搞咩呀

個阿伯講乜鳩

佢話比人陷害

咁老仲有精神病

屌你老味好核突
好彩食完飯

老人家鬼識咩

屌你老母東張西望 食飯時間先嚟播埋啲濕鳩蟲 食咗落肚都差啲嘔返出嚟

仆街

呢啲廢老 唔死無用

有咩解決方法
封晒成幢樓滅蝨好過

不知幾識

一見到就殺

屌你仲要近鏡影啲木蝨屍

廢老講極都唔撚明

睇撚到痕

仲要死雞撐飯蓋

王傑老豆

無呀邊度有 死曬啦

個源頭係個啊伯 餵個啊伯咪得

黃耀英仲咁近同阿伯傾計
返公司有無沖涼殺菌架
唔係既話惹晒同事都似

痴撚線 個廢老廚房個地下睇撚到打冷震

要等條老野死先搞得掂

公屋又贏

佢話佢食鹽多過你食米

搵命博

有把聲好似一蚊JOE

朱智賢同佢坐廠驚撚過佢